準備去國安熱線篤許智峰灰

只要俾我知道你返咗香港，我就即刻篤你灰

傻閪嚟嘅 《港區国安法》全宇宙通用架
唔好話佢喺歐洲反支亂港啊就連去撚咗冥王星都可以拉得 如果你去到當地拉佢嘅話

唔好理，總之唔好俾我知佢返咗香港

ok 我叫佢唔好同你講

依家篤灰都冇用了

保重呀